有無人r肚臍個陣下會好痕

個感覺好正好舒服

啲狗都係咁